「汪敦敬」 vs 「 Dr. Ng」 大家信邊套？

汪總：
龍市理論龍一 ，龍二， 假跌！

DR. Ng :
8014 股樓大爆破，全球崩潰

你地又鐘意邊套理論 ？

【Bond Desk】樓市最恐怖會跌七成（Dr.Ng）

【Bond Desk】樓市人踩人的理由（Dr.Ng）

【名家搶先睇】龍市二期來臨？（汪敦敬）

「龍市」的理論基礎

兩個加埋除二

打和啦,super